====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: aménagement de la réglementation , dont la crainte engendre trop souvent l ' immobilisme des industriels , et qui , par un système de redevances appliquant une taxation uniforme au mètre carré , constitue une incitation à l ' entassement des postes de travail .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['trop souvent']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['trop souvent']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['trop souvent']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['trop souvent']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['trop souvent']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['trop souvent']
Total feature counts: 3

